[突發]陳伯正苦行上禮賓府

推

你幾時死？

可能就快？

依加大家行上山送你全家最後一程，到終點你全家暴斃。壽終正寢啦你

碎你老母

Push

女村長又發癲

話唔埋嘅
你可能輕鬆啲行都唔洗行呢

屌你老母 行出嚟送你一程

content not found

絕食二百小時

留名等睇2000小時 仲可以爬山有講有笑

保重陳伯，同香港人一齊贏

去到既快啲去

你都個頭近架啦

積下口德啦。仲有碎你老母